遍地開花，大部份巴士佬都罷工

喺呢個唔聽話，唔肯罷工